［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

快啲推呀 唔好一鑊熟 留響度已經冇意思

推呀屌

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走啊

上個po爆左1001 快推

國泰城員工散緊
好多和理非第二日玩過

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

推

琴日就係有25仔叫人留，
唔好走先會搞到咁多手足比人拉左
今日唔好再犯錯

走左，可以再入返去，輸既只係一百幾十車錢
留既，就係比狗打一身，再搭走

自已諗啊！

走呀屌 撒呀

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

推。走。聽日見

走吖

趁仍有遊客，一齊走安全！

大家快啲走

All CX ground staff are asked to leave the airport, CXC office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed.....

From a friend working in a travel agent. pls consider leaving ASAP by airport express !!!!!
By Airport express !!!

push

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

721 811

停晒航班，留係到都無意思，真係走得，聽日再黎過架姐

堅料
機場員工朋友話叫晒佢地入禁區或番office
大家要小心

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身。運動失敗後全部送中。

推呀屌你 朝早已經咁多鬼戴曬耳機待命 封埋機場真係一po清袋

【Now新聞台】受公眾在機場集會影響，除已完成登機程序的離港航班，及正前往香港的抵港航班外，今日餘下航班全部取消。

機管局指，受公眾在機場集會影響，機場運作已嚴重受阻，所有航班登記服務須即時暫停機場運作，機場緊急事故應變中心已經啟動。受影響旅客請透過機場網頁或流動應用程式，留意航空公司有關航班的最新消息。

機管局前往機場的交通現時非常擠塞，所有停車場車位已經爆滿。呼籲公眾人士應避免前往機場。

Push

推!!手足快撤 今日目的已達到

走啊
機場好易封
一封就玩完

推呀 散呀 已經俾人拉左700手足 唔好留響度

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

走呀

推呀 馬上散

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

平時講走嘅係三毛，今次唔走嘅係鬼

yes，已有速龍入左去

已經取消曬所有航班 今日和理非 唔好送頭

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

//重點重點！
聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

#信不信由你//

紅色三毛送頭警告：大量不活躍用戶上水開post，叫人留守

不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! 請轉埸行街 各位走呀 bewater

推啊唔要再送頭

走
留得青山在

推呀 真係十萬火急 唔好俾鬼搞事嫁禍

走

Push

今次係最成功不合作運動

同意

手足們撤退呀！擇日再戰，一定唔可以比狗捉到呀！

咁多人佢地上唔到網唔會收到消息
要靠係機場返工既人

係啊
Be water啊

撇呀
今晚番出市區開拖
End game

係呀
唔奶送頭呀
快閃呀

撤退！走啦！

走!

推呀

真係咁戀都好 轉場 響機場冇路走 be water

走呀 點都好 離開機場先

有幾架A車已經唔停T1

唔走就係鬼

前線仲唔走？！

快啲割和青唔好再磨

快啲走啦，班狗set定個壇，停埋飛，得兩條路，隨時封埋，留喺度盞送死。
一個都不能少

唔想comment 812

pish

推呀 有人負皮就知佢地咩居心

聽日再去機場

和理非輸出革命 無機入輸乜撚
唔好留底送頭
佢地會熄燈head shot 賭乜都得

機場shipping公司文員爆料 空管局叫啲人收工 快撤

推呀推呀散水呀屌

B

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
下晝已無航班,
目的已成, 走!

1611 2豬籠 1EU青馬入緊機場

1612 6架小巴1架豬龍 青馬轉車站往機場

1614 東涌裕東路 1豬籠1裝甲 往機場方向

走呀！留番有用之軀再黎過呀！

做完要做既野好散, 避免手足受傷, 班人形蓄已經失常性

走呀，聽日再睇飛機啦

今日都玩死守既，一係spy一係on9

走啦咁多位。我認我係冷氣軍師。
但佢地而家疏散緊班旅客。班旅客疏散完就會TG放題架。
集會同和你飛幾時都可以再搞。
佢等班旅客疏散埋之後封左條橋同埋條鐵就攬住東涌一齊死架啦。
留返條命慢慢同班賤種玩啦

叫人唔好走, 叫人留個D已經係鬼

推！be water!
已經令航班取消，再留喺度冇意義，只會俾機會班狗射tg，嚴重可釀成人踩人慘劇

散啦 啲員工都收工

如果決定左係走就依家即刻走！

幾萬架狗車入緊機場 走呀 和理非都送頭好on9

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

推撚爆你

pushpishpush

機場佢一封交通 基本一獲熟 呢招其實好毒
唔知係咪引哂d人去機場 唔知佢會唔會機場快線中間搞截查

走。 最後一批走要小心，實捉人。

be water

走呀 好多鬼混埋入去 唔好見人留就留 勸唔到人走 自己都要走呀 唔好留

散!!

今日咁多人 唔好一有狗就散
咁樣落單嘅手足就好易比人拉
Be water 唔係叫你有事就走啊 !!

水 積少成多

力量就會更強大呀 ! 互相保護手足 !!

唔好孤立任何人 留一齊留走一齊走

一人一post叫人快散水!

721811
兄弟快撤！
[/gold]留得青山在！那怕無柴燒[/gold]

BE WATER

走呀，已經做到癱瘓目的，唔好比狗帶風向

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

走呀 唔好心軟理身邊人 太多鬼

走緊喇！同旅客一齊走

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

現形啦狗

走還走 留意身邊人耳仔 咪比人捉住交數啊

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

散晒未？

啱啊dnlm
本身係office準備入, 但真係好唔對路
機場完全係一個孤島, 一斷交通就好大機會出事
留得青山在!

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

走 走 走

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
快走

其實簡單d 諗，成個機場塞滿人，佢可以做乜？放tg??

圍城咪圍城，遂個拉？點拉？全部登記id都搞唔掂啦

唔係轉場, 係散
全部返歸, 聽日再黎過
一間困獸鬥用TG推人去禁區再用實彈屠城
好多P牌叫人留, 係人係鬼自己諗

走呀屌 大家唔好俾狗呃

無用架
有無鬼都會有籍口開你波

睇大家想今日即攬炒定玩多日

香港01有報道:速龍已增援機場,請大家散水,機場位置唔易走,封一條橋,一個地鐵站就玩完

完全花生口敏，
10000%係狗

收皮啦

已經走咗 今日全日都好多鬼

走la, 吊咁多次就學精d啦!
我知大家都係一顆純泉簡單既心, 純為左守護原本既香港，但走啦, 再死L晒le d純潔之心有為青年就愈來愈少ga la

走啦! 杏加橙, 吊極唔L化, 為你地好呀

快啲走，來日方長，仲有大把機會

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

我都狂出post
頂得好辛苦

好多鬼想和理非送頭

推
走

721

blocked 單機啦臭狗

推，快走

放工大軍唔加入！！十分危險！！！
一個不能少！！！！

岩呀

走呀！！

有無人係ifc 睇到香港站咩環境 分分鐘有捕住

目標已達成 希望手足唔好送頭

機場搵勿春

快d走鬼喇， 中央好強硬，。唔係講笑。

走啦手足 我哋聽日再嚟過

屌你老母散水黨

推！！！
入緊去，但會跳車

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

我指要走一齊走
成日都見到啲人一嘢就走晒 落單手足咪比人拉9晒囉

走呀 習近平條撚樣癲架

停晒就散啦 留係到送死

推
機鐵可以用klook買 有平

走! 要封機場好容易, 趁仲有車, 走呀!!!

走得就依家即刻走啊
國泰城好多員工提早收工 好多人離開緊

目標達到 唔好送頭！
如果大家戀戰 就傾轉場
今日好多人嬲到自發罷工
吹雞就會夠人！

唔好留機場

冇小朋友想搭機鐵出青衣？我買多咗三張票 可以pm個QR code畀你

推牙！

走啦！

屌你老母二五狗

酒呀

即走呀

地鐵站都放tg啦懵柒

你唔係蠢就係鬼

封機場仲留把撚

現場有冇訊號

走 走 不落單

推推推推推

目標已達，明日再戰啦

細路老人唔好諗啦，即走

快點散啦，不宜戀戰，我地唔夠班黑警打

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

鮮紅劇本已寫好 所有共官媒都係等呢一刻

現場手足求你哋快啲走 聽日我哋再嚟過

見到員工 跟實員工 跟住佢地風向實冇死

室內無得走，清哂遊客無外人，又有咁多狗入機場
一間熄哂燈再cut通訊，無人會知入面發生咩事
係64屠城呀！！！！！！！
又有武警解放軍混入警隊
快d走啦！！！！！！！

快啲走呀
聽日再黎
Be water!!!!

走唔走關您咩事～我想問

走呀，唔好落單……

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！

最緊要唔好跟鬼衝

走 不落單 聽日再黎

T2 鋪頭已拉閘
盡快離開

朋友係機場做海關

冇遊客啦
走呀

同意，可以再聚

唔好送頭

1手
1610 T2 中旅社收緊
1635 紅的唔比入站上客

有冇人係機場？係人多定cut信號打到吾到入去。
有冇人知入面點

走呀！走啦！等佢哋自己浪費自己警力啦！
要閃喇！！

走呀走呀

最好中間換左衫先 提防有鬼吊尾 捉人

攞

其實講真
我地目的係癱瘓機場
咁今日既目標已經達到
無謂戀戰

香港人，訂一個target比自己
連續癱佢一星期
每日都去接撚佢機接到佢收鳩皮

未必會拉，但全部登記身分證

快d 文宣聽日再接機

快走，下次再嚟過，機場停止運作嘅目的已經完成，無謂送頭

落去叫佢地走啦
咁多人佢地上唔到網
唔好收到消息

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

走啦! 第日黎過! 而家政府想殺滅口!

撒啦

推呀推呀推呀推呀推呀

Last one at 2044. 在場人仕應該最請楚

走呀！

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

推！！！

推呀....唔好再咩前線決定喇..
走呀！......唔好戀戰.....無戰好戀呀機場！...
只有被捕....

走都好，有冇咁多車走到先

撒！

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

Please leave...

走啊唔好送頭啊，be water

鬼撚到 個個都叫走 痴撚妓

目標達成, 快啲走, 第日再玩過

721
811

推呀推呀推呀推呀屌 記者會承認左今晚唔確定有咩行動

昂平 360突然暫停 未知有冇特別野
但好唔妥

快走！！大家要平安！

落去叫人走啦

老實講，無論想唔想散，已經唔肯定機場出面同入面邊度安全d

走先啦，第日再出過

一個月ok?

人手置頂

走，員工都散晒

岩岩港澳辦話恐怖勢力抬頭
擺明話黑衫佔機場係恐怖主義
有藉口8964咁清場
有哂劇本

應該要走

走呀 我朋友做空少話已經無crew入到去
無意思啦
留得越耐越多時間俾班狗諗點玩你

轉

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

唔肯答會唔會清楚呀啲高級狗

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

有邊個想留低嘅隨便，我送個營俾你又點話

走呀 唔好被人圍殺

曱你老母甴

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
如果有長者小朋友個d 同佢地講 叫佢地走先
咁多人 走都需要時間
大家一定要無事
不受傷
不被捕
一個都不能少!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有車即走
未FC，但話會封橋
今日大家成功左嫁啦
聽日佢飛再搞過囉
唔好送頭，黑警而家係殺人呀！

走呀唔好留

Pls share
樓上departure d欄俾avseco收起左
而家禁區有大量既狗
懷疑有人想用琴晚果招扮自己人想人一齊沖入禁區
所以大家一定要克制!!!!!!
禁區係唔沖得架!!!!!!!!!!

真係要走 求下你地 唔好送頭

走啦

齊上齊落 快啲走啦

又有黑警扮示威者喇

屌呀走呀 換衫

外電 報導
2008/11/26 13:54
小 中 大
黃潮襲泰／曼谷失控！ 黃衫軍攻佔機場塔台
泰國黃衫軍口中的「終極一戰」，昨天晚間終於失控，黃衫軍不僅在街頭朝著警方開槍，昨天深夜無預警包圍曼谷國際機場，將泰國的對外門戶整個癱瘓；黃衫軍今天中午衝進並控制機場塔台，準備圍堵剛參加完APEC會議的總理宋才，為了避開黃衫軍，宋才已經決定改降其他機場，並且打算一返回泰國，立刻宣布泰國進入緊急狀態。
國際機場的旅客，被趕進航站大廈裡，荷槍實彈的軍警，全神戒備；泰國黃潮再起，黃衫軍攻進曼谷國際機場，甚至強行佔領了塔台，國際航班全面大亂。
黃衫軍一度闖入出入境大廳，和泰國警方爆發零星衝突；反對黃衫軍活動的民眾，在機場附近四度丟擲炸彈，讓原本就擁擠的機場廣場，更是混亂不堪。
這場罕見的包圍癱瘓機場事件，從25日下午這聲槍聲開始；激進的抗議民眾，先是對著武裝警察開槍，這場衝突至少造成11人受傷。
緊接著，黃衫軍又在市街上到處放火作亂，並攻擊支持政府的民眾；最後黃衫軍朝機場集結，通往機場的公路上，沿路丟擲石塊、棍棒，和反對者當街打了起來。
直到最後，黃衫軍終於佔領高速公路，並設下鐵絲網，癱瘓通往機場的交通，直到午夜前，黃衫大軍終於衝破警戒區，也迫使泰國政府緊急宣布，無限期關閉國際機場。
眼看情況失控，正從秘魯趕回國的總理宋才，已經決定，他一返回泰國就會宣布泰國進入緊急狀態；宋才原本預定26日晚上7點回到曼谷，不過現在他已經改變計畫，將先飛往清邁再搭軍機回曼谷，處理越演越烈的黃衫軍動亂。
更新時間：2008/11/26 13:54

2008年11月，人民民主聯盟動員示威者佔據了曼谷兩個主要機場，嚴重打擊了泰國經濟及對外形象，素來同情反對派的《曼谷郵報》也批評人民民主聯盟無法無天，行徑形同恐怖主義。[3]

2008年12月，人民力量黨以及同為執政聯盟的兩黨被泰國憲法法院下令解散，其領導層被禁止參政5年，頌猜被迫下台，人民民主聯盟宣佈結束抗爭，同月民主黨的阿披實獲選為新總理。

不受傷 不被捕

push！

快走

快走！！！

幫推一下

走啦咁多位。
佢地而家疏散緊班旅客。班旅客疏散完就會TG放題架。
集會同和你飛幾時都可以再搞。
佢等班旅客疏散埋之後封左條橋同埋條鐵就攬住東涌一齊死架啦。
留返條命慢慢同班賤種玩啦

一定出面 仲有遊客坐車就安全

撤啊~~~

聽日再入

811
Be water

Be water 721 811
唔好比狗再重演尋日既事

求下你哋走呀 唔好送
我哋仲要繼續

機場一個島黎 走又只係得鐵同等十世的巴士 唔通等警察出你先去等巴士咩

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂，大家be water

目的達到 走呀！ be water

推呀屌你

唔好諗住咩人多咩都冇做就唔會俾狗咬，呢幾日佢地做過啲咩你地係咪忘撚記左

推
目標已達成

exactly...係個門口一個一個登記 已經玩完
既然已經有大量航班取消，目標已完成，快走， 留得青山在

安全至上 來日方長 一個也不能小

邊個叫機埸既人留邊個係鬼

走呀 到時真係無路退呀

推 係已fc 本人都收到航空介既朋友通知 不要困獸鬥 Be water

Push 目標已達成冇晒旅客
我哋嘅文宣係一個冇旅客嘅地方係用唔到

撤退同時小心狗扮人
如遇卧底咬人，請幫手用天殘腳

機場無路可走...大屠殺

PUSH

行動要快，幫手叫人走

各位手足!
我哋已經成功令佢哋宣佈飛機停航
然後好明顯佢哋諗住走哂遊客同職員之後又派公安與狗大屠殺清場

雖然我知道大家已經豁咗出去, 唔會撒
因為要血債血償 還返隻眼俾個女仔
但如果留低會益咗佢哋
亦可能會傷多好多位手足

我建議be water
今日留多陣即撒.
同班遊客職員差不多時間撒哂
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)
然後班仆街叫哂停航但無得打人

然後等聽日再有航班飛嘅時候再聚過機場
睇下佢Call唔Call多次停航

我哋要做嘅
係增加對家嘅cost, 減少自己手足嘅受傷同被捕
(我知大家豁咗出去, 但有時D funding分唔到俾咁多人..
每多一個人被捕.. 都少咗錢繼續幫人..大家都唔想)

所以建議
1730前撒
小心隔離有鬼

重申
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

721
811

走啦，雜種落命令拉人呀，走啦！

走阿!寧願日日去坐都唔好比人捉

有機會今晚開槍!快啲走!

推呀！！！！！

push, be water, please leave

走喇，屌你老母

推
幫手置頂

昂平 360突然暫停 只講天氣問題，但好唔妥

佢夠膽block機場佢一定夠膽用實彈!即走!唔該!

最緊要和平！！！班狗無野可以做到。但be water ！6點已經無機無客要走就一齊走。

走啦！冇旅客 國泰職員又走緊 留嚟把撚？

推呀 連登好又多鬼 咁既時勢都有人負皮呢個po

阻止啲扮年青人衝擊呀！
大家小心呀！

推呀！

唔好戀戰，呢一刻走，搵日再來過。佢咪試下日日停航囉

走 唔好比狗咬

今日一定只可以和現非
勇武同我走
全世界同我走
記得今日嘅目的係咩
我唔想再見到有人送頭

快啲回程呀！！！

目的已達成，仲叫人留嘅肯定係鬼，依家狗玩臥底，唔好隨便信人

推 現場快d叫人散 拉走埋佢地

字面睇最後一班離港係UO 622/ ETD1755
到港就唔睇啦,隨時屈去附近都得,
即係話,1755前一定要散晒水呀!
0
0

叫人留就係鬼

機場電話收得好差 叫埋大家走 要走一齊走

目標達成
明天繼續

推！小心啊！

快啲走
如果冇曬遊客
班狗肯定會開槍射催淚彈

今日走左 聽日一定入唔返去
狗一定佈防

走啦 大家搏唔過呀

目標達成
走啦

而家好多人喎！！又冇諗過聽航班係驚夜晚越來月多，你估狗多定人多，未去直接支援啦

同意，各位手足，快D走，今日已經任務完成。

真 走啦大把機會

散啦
都冇飛機到 唔好接機啦
睇佢停得幾多日

推推推

一定有狗扮示威者

push

飛機都停飛

星期五六日又見停飛

所以大家自己諗下

沿途入機場有10幾架狗車 係到周人 快啲散

真心各位手足快d走，真係有可靠消息要封鎖
快走！！！！

航班都取消，留做咩

即走

機場位置有入無出，留守撚狗後被圍捕風險非常非常高!!!!
唔好玩長期佔領啦，以史為鑑呀

推呀，職員都走緊呀

目標已達到
即閃
黎緊再百萬遊行 留番條命!

而家走先, 每日都黎, 佢出狗就走, 睇下佢停得幾多日航班!!!!BE WATER

推 快d走

最緊要和平！！！班狗無野可以做到。但be water ！6點已經無機無客，要走就一齊走，要留一齊留。

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

Be Water

入機場旨在宣傳及影響佢運作 唔係送頭

目的達成 快走！

推 我地唔可以再失去手足 冇遊客就要走

推呀走呀

立定決心撤
有狗都阻你唔到

鍵盤戰士收皮唔該！

收到AA出email叫員工走，大家快走

快些走

留意抵港航班顯示牌做指標，如果冇機到就好走喇

走喇

停哂班次㗎啦快d散

太多鬼 真心要散

轉
機場朋友 前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

搭緊a22 黎，我諗真係要走
班狗而家真係無人格可言
佢地唔會同你講仁義

齊上齊落

其實鬼啫。邊個帶耳機咪噴佢個頭，紅色易認

打火警鐘 即走丫

撒你老母

Move it.

今晚啲航班cut左 我地成功左 走人啦

如果有一大堆人被拉一定影響士氣

無得撤 幾萬人先岩岩落車
呢鋪佔領機場

推, 最多第二日再玩

Leave

屌 咁多人都要走

唔珍惜人數優勢

呢個時候唔走就係鬼 be water

快啲走丫！！

點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

睇到話現場好多人電話冇訊號

重點重點！
聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

#信不信由你

走，無遊客好危險

點同警察困獸鬥呀

走走走

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

Agger

走呀呀

停飛,目的已經逹到,再留就送頭嫁啦

鬼

推呀推呀推呀屌你

手足要走，會有鬼唔走晤出奇

推 唔走正戇鳩

推 為今日而被賴野 唔值 第日再戰

重申重申重申

(自己睇路) Midfield已經有商鋪開始落閘

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

香港機場得三條橋駁住東涌，本身自己係用來方便警察捉非法入境

而家走，第二日再玩過

走！！！

Please leave

聽聞畜龍已入，機場成困獸鬥，機場停止目的已達，速散避免一鑊熟！

有無人話到比機場既人知？

推 走呀 再遲冇得走 留得清山在

阿SIR話無鬼呀, 留比前線決定

我25？

快！

1650 1手， 國泰城放工中，行緊出東涌

一放彈就絕對走唔到三面環海
即使到東涌要出市區都係得一條路
一封就玩完

存地失人 人地皆失 存人失地 人地皆得
勝負關鍵係人 何況機場目的已達

幫手傳開

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

(轉)
已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
#機場Jardine員工一手料

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
6pm清場

明日再戰

唔好嫌貴

幾條友夾的士

機鐵 走左先

大家一定要走！

不受傷不流血不被捕

存人失地 人地皆存

朋友係機場員工收到量消息話清場
可以早走

有用要721 811

屌你班鬼 一定要走啊 封橋就變孤島

推呀!!!

地勤表示電話街線都打唔到
請盡快撤離

昨天，都知有幾鬼
仲留低？

走唔係示弱啊！係為更長既路！

一係你依家坐車走

一係你一陣坐警車走 自己揀

大家一定要小心，安全，不被捕先有得繼續

今日走
聽日後日大後日再去過
日日都去
睇佢 close 得幾多次

和理非主場 走

手足快走

負皮個啲 打開live睇下啦 影住 赤鱲角現場 幾萬人操緊入去 岩岩到 撤乜鳩 佢地點會即撤 呢個事實黎

纜車都已經山埋
大家快啲走

pish1

推快撤

連登仔可唔可以醒目d, 成撚日諗住死守, 今日走唔代表聽日唔可以再黎架屌!!! 諗清楚今日黎機場既目的係咩啦, 係想癱瘓機場而唔係同差佬死鬥呀, 屌!!!

721 811
巴絲快d走

朋友轉傳：如果有朋友現在喺香港國際機場請留意，請通知立即離開，我老友（機場警察）已經落緊去 ，佢班下屬已經攞定曬所有其橡膠子彈同埋布袋彈因為機場入面不適宜施放催淚煙， 有可能 不放催淚煙直接開槍

佢地真係借埋我地嘅人，我地可能專責閘內，佢地就衝出黎架 (朋友做海關)

市民無可能圍到機場，手足快走

小心有鬼！有鬼係入面

hit and run 呀
今日任務完成左啦

推！！

721
811
走

走呀！！！

push

我老婆CXC返工都收咗工，再唔走真係好大鑊，快啲走啦！今次俾人屌我都要叫人走，最少唔好諗住差佬唔會出手而留低！

其實次次都無人走，都好明顯係連被拉既都係妹啦

死唔信

遊客都冇晒，留係到任人魚肉

都cancel 曬所有 flight，
仲叫你守
一定係鬼

快撒 不送頭

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

你望下live先啦 tvb 影撚住幾萬人岩岩落車 操緊入去炸

走！唔好再比機會班狗清場

走緊未呀大家

大家要捉鬼呀

推啊

係唔走嘅一係就一齊上full gear打死班狗
唔係預博老命血戰不如走啦 琴日已經見到根本對方係借題發揮攞你命 留得一個結果就係比人圍捕

岩岩上左S1巴士 係街場個感覺好撚鬼

走！
入機場目的都係要推上國際
而家冇旅客 飛機 cancel哂就應該要走
留返下次仲有漫漫長路走落去啊大家

以下為現時情況
- 有極大量警力已/正進入機場候命 包括特警、速龍 不排除使用TG、子彈
- 有鬼
- 極大部分航班取消 航班（及旅客）正慢慢減少 1830後再冇航班
- 禁區內開始收舖
- 有航空公司職員散水中
- 機場出口不多 通往市區只有一條公路
- 有交通工具改道飛T1站
- 有至少7000示威者正停留在離境及接機大堂 可能有更多人會放工前往

走唔走由前線 除非你喺機場 否則唔好再喺度話走唔走
我地阻唔到你喺其他公海吹風向 但係呢度無須起風
公海之後重開 人手置頂中

,走la

如果要嬴一定要所有人抱住攬炒心態
依家叫人走係非常危險

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

根本而家啲警犬就無良知無底線
佢地凌駕法律去執法

好簡單而家佢地有武器你地無
Be water

等佢地日日取消所有航班都好啊
市民對抗成本高過警犬太多啦
唔好送頭啦 佢地泯滅左人性啦
警犬知道輸左會比人清算仲有底線咩

快走！

已經睇到一陣發生既事 走剩一半人 受傷既傷 比人拉既拉
屌你老母全世界網上呢個鍾數鎖晒封晒叫人走? 有幾散

走左先，他日再戰

走
走唔代表放棄 硬衝唔代表有勇氣
留返黎擇日再戰 遲下仲需要你！

推 快走

完全聯絡唔到機場手足
希望現場有消息人士快快叫佢地走

黑警根本就係有心挑起事端

唔想見到再有人被捕

你有無諗過無論點都會有人留過夜？
其實1萬人肯過夜 係捱到去朝早

咁你就叫人走啦屌你老母
成撚日叫人留
機場點撚樣留呀
機場快綫如果停埋就係大屠殺
你唔係咁天真以為黑警做唔出呀

手足快走，目標已達，宏觀思考，聽日再戰

好多狗上連登叫人留

係機場翻公嘅盡量慢d走
盡量比示威者走先
p.s. 宜家機場翻緊工

我唔想見到你地有事呀

手動置頂

推 大家快啲走 唔好比琴日既事再發生

Push

走啦！航班都取消晒 再留都冇意義

推呀！快啲撒呀各位手足

因為大量鬼煽動人留
甚至入去

推！目標已達成
不可留 不再留
留=鬼

time to retreat, no need to be arrested

根本收唔到信號
Load咗好耐先上到tg lihkg

佢唔會俾機會你解釋

散啊散啊

推呀！唔好留係到送頭呀

走呀！！！唔好犧牲任何一個手足！今日目的已達到，唔走既話冇路走呀！！！

快d走啦手足
班狗想攞你地命呀
已經準備好曬架喇

多人走啲鬼就會出黎搞事，快啲散

推呀 已經無理由留底 快撚啲走

6點清場 fced

機場入面好似訊號好差 入面一路有人走一路有人入 可能唔知而家情況

推推推推推，手足快走！叫埋隔離果個走！

有遊客班狗就唔敢亂黎（因為唔得罪得）
冇遊客班狗就唔當香港市民係人

推啦 停哂航班已夠做

人手頂置

邊個叫人留 邊個就係狗

手足們走呀！
6點後清場 唔好再比狗捉
小心有鬼

快d走啦求下你地

D人以為人多就好安全
我某程度同意既, 如果你全部人打算同班黑狗打過
但無呢個諗法, 漫無目的咁留守係on9既行為

推
唔該打電話俾所有人
Data由arrival 到巴士站都收唔到

今晚想食狗肉了

全身而退呀！不送頭！

開始走未？

推!
記住今日入去目標唔係做犧牲品! 暴政已經準備重覆歷史
同身邊既人講, 俾佢地衡量返
Fact checked
All CX ground staff are asked to leave the airport, CXC office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed..

confirm cxc office releases early
confirmed ground staff is packing too

你地要打就揀過另一日齊人再打 今日大部分冇gear又走左咁多 冇著數架

Be water
今日目的已經達到喇

走啦，大家走啦

推 唔好有手足被捕

快d走

就係你地班仆街成日係連登叫人散水 先前面愈黎愈小人之後俾人圍捕 香港人 有無咁撚驚 得啦你要走嘅咪自己走

走呀兄弟 一個不能少

留係個冇遊客得示威者既機場可以爭取到啲咩？
你跟遊客一齊走有咩輸？航班停到聽朝留係到做乜呀

唔想comment 812呀！

一手 已有防暴狗係免稅戈度
走啊

而家仲為左啲咩留低？走啦！！！

要快啲走，見到消息記得抆埋你附近啲人走

大逃殺後，班叫人留既鬼就會全部潛晒水

係，你冇錯
但是佢會照打你一身先

走到快啲走！ 唔好再俾狗拉到呀

走！走！走！ 收到風未FC:

聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂
緊急時都要一試

Be water!

各位走呀 不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! bewater

和理非進場，邊個衝邊個就係鬼

“我地有人聽到上頭叫其他同事換軍裝盡備幫手
機場果度 主要係guard玻璃門”

👆🏽呢個係我大學同學嘅海關朋友send來
fact checked

自己衡量留唔留低既風險
巴絲小心啲！！！！！

目標達到
請盡快離開香港機場
一齊入
一齊走
唔好落單

各位手足快D走

推 目的達成左啦
而家冇旅客 快d撒啦

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

一齊走，唔好分散呀

勿送頭，小心鬼

走啊！

1. 現場唔該叫口號
叫 聽日再番離 聽日再番離 塞到2046 （現場幫手捉人 拉人走 叫聽日再去 塞到2046類似口號 ）

2. 得既 係各區 幫手叫人唔好上機場巴士 機場線 留位比手足退 同唔好搞到啲人唔退

戰略目標達成左就得
再留都唔會贏多啲咩 只會輸人頭比佢
確實左停左機就走得

停左淨番啲機 無必要留 可以既 幫手捉人 叫人走走
一齊走 一個都不留
聽日再去過 同樣玩法 玩到2046 我地無得輸
聽日再去 玩一星期 令佢收皮 好無....

難聽啲講 依家機場全滅 跟依個玩法 玩到2046都贏
好多人未放工未出 好多人見機場半跪唔出 好多人未入到機場 機場都跪低左一半
保守計 我地全滅都可以玩佢3-4次
更何況狗最多殺 打 拉我地幾百人
我地只係想 一齊贏 可以嗎？

出面有group唔比人叫人走 del留言 踢人
幫手share 拉人走 一齊走 一個都不能少
依家一齊走 聽日再一齊去 全部人一齊 去到2046！

另外 叫得最大聲留既人 既group 721 夜晚 琴晚荃灣打白衫 琴晚夜晚圍各區狗屋 出最少人 最大聲叫散水
大家自己諗

少過一萬人就已經不安全

慢慢黎呀仆街 最後班人又死嫁啦

收唔到電話 冇上網
好危險

如無意外今晚一定有狗故事引起事端，然後警察清場，大家要克制，齊齊和理非佢地吹我地唔漲

快走，留得青山在

走！！唔好留

機場岩岩接完朋友返屋企 出機場巴士仲上到 但塞係出機場路

現場網絡十分弱 好多人收唔到

唔該走個陣 叫埋身邊啲人走

大家盡快離開！！

留得青山在，那怕無柴燒

AA講左話會斷網絡了

一齊慢慢走，仍有記者在叫叫佢留後面。留低係冇意思。唔好走散呀！

推
一個都不能少

好多人今日係冇gear 打唔過㗎 走啦好冇

個人覺得

機場唔係葵芳
佢唔扔得tg
否則成棟客運大樓直接報廢
室內地形唔出tg
人咁多
要打唔會輸
和理非唔走
後面做人數backup
其實可以一戰

但要諗清楚
點解要留
同埋留低嘅幾時散

留得清山在！

大家盡早決定,咁多人撤都要時間

拉大隊走呀！

而且佢哋根本唔在乎法理

推啊！ 係附近返工既人好走啦！！！

走la 手足

走
所有人走

走啦唔該大家

大力推呀！

散你老母

屌你老母E+係全香港最安全既地方 機場呀
叫人走想分散人數比人拉? 認清少少啦大佬 人數少=極危險
人數多絕對安全過你咁樣走人少少少咁走..

我約咗覆診，本來諗住睇完醫生就入機場
依家重迷茫緊之後入唔入去，覆完我就負皮自己先
由於我唔喺現場，冇權指點留定唔留，哩啲交俾現場決定

推
走喇

撒啦大家，唔好留守比人拉呀

機場一封橋就gg

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

叫埋身邊人走

咁你慢慢留
依家所有人都叫走呀
係唔係又要黎多次大屠殺
今日大部份都係和理非
你唔係覺得會同你去打呀

冇可能打得過，今日去既人大部分都係和理非

唔好再送人頭 求下你地快啲走

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

一齊走，唔好分散呀

搵埋身邊人一齊走，一個都不能少。

快啲走啦

712

走啦 就黎封喇 有小朋友既走先啦

（Not FC）From Jardine Group： 1800 will shoot tear gas and clear the hall！

走呀，無車都要行出去！

認真問點解要走
機場冇人做咩激行為 坐係到都清？
如果佢清既話仲更多人出黎

今日一個都不能少

咁你唔入去
又做鬼呀你

閃呀

點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

叫埋身邊人走

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

走唔係放棄
明天機場見

點可以咁膠 佢哋

走呀 再唔走無得走 6點前封赤鱲角 be water!!!

今日本身返香港 已經通知應該取消班機 連聽日都未必飛到 行動已成功 要小心安全 走啦 巴絲
一陣封哂交通就大獲啦

唔散既人喺現場睇定逃生路線！
做定兩手準備！

現場決定啦

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

趁有得走快啲走啦

走呀手足

非法集會

阿sir

激將法唔work呢

叫埋身邊人走

推呀，係機場既馬上走

走啊大家，今日要做既是已經完成

前2個鍾叫人走就可能走到..E+封野走D咩? 明顯放走一半人就行動

國泰城已清場
撤退時間無多
小心便衣狗叫留守

留力聽日再黎過

Hong kong airline counter已山了

走左可以下次出 但留守比人拉就冇得玩

走吧 安全第一

1) 而家已經無客, 你無宣傳既對象
2) 已經令航班取消

機鐵要登記先撘得

唔好咁天真
班黑警做野仲會跟程序

快D走

一齊走

求下大家 走啦 宜家啲狗痴線架 次次話冇事到時一班兄弟死

走!
走!
走!
走!
走!

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！

散呀 唔好戀戰

係人幫手推！！
求你地快d走！！
機場係密室 無巴士無地鐵死路一條！！
依家入面好多人上唔到網!! 大家打埋電話俾佢地！！
我未試過咁有毅力推一個po
Be water!!

Push push

唔好信身邊全部人 信下自己個腦

推啊
send比和你飛嘅朋友！

有鬼已經係客觀事實, 衣家警狗係大圍捕唔係驅散, 大家諗下邊樣情況會有利d 狗

機場特警 黃天龍

我咪叫諗清楚

如果餓你兩日先尼開片呢

100% 走一半人以上就會拉人 咁樣想散?唉

一定有鬼扮衝

如果楂車入去可以點幫手

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

Be water

不宜久留, 撤!!

推，機場嘅快啲走

建議 敵進我退

真
所有航班已取消
聽日再嚟

撒呀

撤呀

Pish

重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

叫埋身邊人走

封橋咪照走唔到！走啦。
今日目的已達到，來日方長。我地有既係時間

守左咁多日
俾人拉足咁多日

推 求下你地快啲走休息下 目標已達成無必要留低

目的已經做到！
快走！

聽日再嚟過

班狗有咩做唔出

認真答, 你係街坊企係行人路食花生
都會畀黑警打, 食GAS 甚至被捕
真心D黑警理9你咩初心咩
不過你說服到自己留咪留, 唔好叫人留

推 快D走 叫埋其他人一齊走 班狗冇性架 唔好俾機會班狗圍捕

唔諗住死就快啲走

一手fact-checked
Cathay 職員話4:30就可以走人
但係機場十號風都唔落閘

下面未fact check
警察喺出面上緊gear
等6點機場停止運作就清場

尊重前線 但係希望唔好送頭
快啲走

唔想再有人被補喇

有朋友話聯絡唔到佢個入咗機場嘅妹妹。
有冇巴絲喺機場報告一下，上唔上到網？收唔收到電話？

琴日都見識到
好多人就咁走唔切

不宜久留

今日留低少數既人 所留低既人比人拉既比人傷既 你地自己好好地諗下點解愈黎愈少人出黎

班癲狗黎㗎😭😭

仲有少量由北美飛去香港嘅航班會六點後著陸，不過都係制唔過，
準備散水

Be Water , my friend

機場巴絲即刻離開T1 未入唔好入

唔好有事

走走走，不受傷不被捕

大家快d走啦

依家唔走就100%所有人都會比人拉

台灣到港航班都要調頭飛番台灣，唔比降落，已fc，各和理非 be water，小心呀！

機場好似上唔到網？

走, 電子牌都寫曬canceled

唔走 聽日點再嚟

所有職員都走晒 flt canx 唔俾升降 到時無晒旅客 得番黑衣 黑警做咩都得 be water

真心問 點走 機鐵又冇 陸路又收皮

機場日日去都得架，今日d機cancel曬，小心受傷

啱啱走到

好多人入緊去，但無車出

新巴城巴表示，因應交通情況，城巴機場快線有4條路線改道行駛，包括A11、A21、A22、A29，另外機場1號客運大樓的巴士站亦取消。開始逐步唔停機場

旅客仲係機場，應該係等航班消息。

機場員工走緊，但無車

入面無network, 因為太多人。

目的已達到，手足可以散水

記住尋日義士既血
一個都不能少呀

留得青山在

走喇都癱瘓左

推呀屌屌屌

如果唔改去澳門
1720會係暫時最後一架載客客機降落

走丫屌你

認真少少啦三毛

呢個啱

推推推 走緊未呀

啲鬼一定搞事

快走 認真..唔走一陣無路可走
班黑社會入到黎無路可退

走啦 一個都不能少呀

日日出黎接機不知幾開心

唔散就佔領...

即刻走

快啲走！叫人留就係鬼

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,
要向世界本身黎HK嘅旅客交代,
咁樣係咪仲好呢?

即撤

即閃，黑警已出動

目標已經達到
走唔代表我地驚咗班黑警
班黑警有機會捉哂機場入面每一個既手足
我地要齊上齊落
一個都不能再犧牲

返出來有野你地做

返出來呀屌你地

經過尋日既事就知今日 黑警唔會再跟咩程序
見人就打就拉 求其搵條罪都入到你
Be water please
不流血不受傷不被捕

明天再去

各位睇路

推啊屌！快走！他日再聚！

目的已成，快走

推！！！！！有腦嘅快走！！！！！！！！

你話無停飛叫散水, 咁可能有鬼,
但係無左旅客做人質, 係機場班人就真係會有危險
停飛係真既, 今日6點後無飛機都係真既
咁就達成左起初目標
散

有 便衣 介入，自編自導自演

推啦 停哂仲留

快走, 明日繼續收佢皮, 無限期禁飛

811

機場連電話就打唔通？

快啲走

啲人開始散緊

已經估到

叫人留嗰班鬼

如果狗仔今晚唔捉人
就會有三毛出黎吠係我地散水

如果拉
就會分化機場前線

走！要和平理性咁走！唔好受狗挑釁，煽動
一個都不能少

推啊，快啲走喇

走
Pls

推 唔想再有手足犧牲 要走一齊走 唔好走d又留d

走！聽日再玩過！
唔好戀戰唔好送頭！
聽日玩到機場再封！

聽日繼續走啦

最後一班arrival CX807 2044 根本唔駛咁早散

跳閘啦 仲買飛

波台狗,收皮啦,自己ON9唔好跟人一齊ON9
記招班垃圾狗都暗示左今晚係會亂黎啦
新聞又唔睇,記招又唔睇
琴晚都出現埋D陰招扮自己人去衝啊
今日都搞到機場停左啦,仲唔走真係博比人拉咩

走呀手足！！！！一個都不能少
今日已經癱瘓咗機場 擇日再戰好唔好？
鋪頭關咗 國泰城清埋場
分分鐘準備大開殺界
求下你地 一齊走

我希望你真係真心為香港人為出黎果班年輕人著想
定係你小學都冇讀過? 有冇經歷14年?魚革? 5千人就算剩1千人 1千個出事 你5千人全在場佢拉足5千人?可以?室內TG機場?

一定有鬼會攪事，之後全部圍捕

即走啊屌

推啦

屌！留低嘅一定係鬼！

扯啦 走呀

快啲撒呀！叫埋你附近既人走！

快d走 唔好送頭

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

趁仲有旅客傍住, 一齊走

點解今時今日仲會有藍絲以外嘅人覺得冇做激進行為就唔會俾狗搞
係咪咁撚快就唔記得噚晚發生咩事

入面真係收得好差
麻煩打電話叫入面嘅人走

咪撚再叫人留呀屌你老母

快啲走呀各位

今日目標係癱瘓機場運作
已經成功
聽日再黎啦

叫記者D 器材凹定袋穩陣，D狗先完水再玩煙 就冇仇報

推！

係要玩落去就閃！

所有人即撒

推呀推呀

推呀！撤呀！

冇咗車去Cx city 。

快啲走呀

走呀！痴撚線
唔好又比人捉幾個

請快撒退，由得他們在機場對白地放催淚彈，唔好再損兵折將了

走呀！
唔好戀戰！
佢攻你出面你點走 巴士機鐵唔停
睇下行唔行到去機鐵站走
再唔係入隔離富豪避

平時都唔會叫人走
但今次一定要走！！

唔好理巴士去邊~ 快走!!

轉場呀

去港九新界唔同商場坐啦

大家散緊未

撒呀！

想癱瘓機場今日已經做咗
留係到係想俾人拉？
定係要開拖打架先算成功

散啦。

即走，聽日再嚟

快d走！

求其上架巴士走啦

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

HK Airline Counter 已山！

快走～留有用之軀
日日都可以再去
D狗冇人性，be water my friends

依家唔散係唔係等到冇哂遊客先慢慢走？

各位睇路，唔需要戀戰

跟本E+要走既 100%係走D 留D 你老母成堆人話叫人留就係3毛 就係鬼
係咪全部都想有手足死有手足傷有人被捕...我屌你老母黑警

坐機鐵
先去博覽館方向等車掉頭

不被捕！

衣家走最差既情況都係浪費一次機會姐, 唔走既話最差既情況係比琴晚更多人受份, 更多人俾人拉啊

Push plz leave now

走吖唔好留！be water!!!!!!!

己上JP line news

推

資料來源：蘋果日報facebook專頁

請走呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求各位手足留有用之軀

哨兵已證實青衣狗竇閂左門，大量狗車入緊機場

依家有鬼一定叫留低
唔好理佢，快走！

留得青山在，那怕無柴燒！
好走喇！

求吓你哋快啲撤
目標已達成
冇嘢留戀呀

咁多位要安全撤退啦
唔希望再有人送頭
癱瘓已經100分啦今日
離開機場PLEASE

走呀兄弟留守絕對無意思

一定要走今日下晝開咗會話示威者係恐怖分子機場有rule恐怖分子係可以用實彈槍!

假架

重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

叫埋身邊人走 有車就上 走左先講

走啦走啦

撤呀屌

各位散啦。唔好留低送頭。

仲有好多人，現場有冇人用大聲公叫人走

已取消曬

push!

推快走

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

機場一定有狗班黑衫人
走唔走自己決定

唔好蠢啦，依家莫須有罪名係有機會嫁

中風狗喺記者會強調無衝擊唔會清 即係九成九會有鬼搞事

睇now仲有人吹水
左膠定係點

走到 建議全部人起身 拉坐底既一齊走 唔好剩係掛住自己同朋友走
叫晒身邊全部既安全走

插贓嫁禍

手足安全最重要 !!!
推 !

SMS 可能入面仲收到呀，試下咁通知朋友

推 走呀 一齊走呀 一個不能少

推
聽日一齊再塞爆機場
齊上齊落

[black]PUSH[/black]

叫埋身邊人走 有車就上 走左先講

Agger
721 811

TG 叫人， 一個傳一個叫人走啦

叫埋身邊人一齊走啊

一個都唔好比班狗咬呀

我認同，但係黑警又玩自編自導自演，扮示威者沖入禁區，我驚有其他人俾佢煽動做傻事

捉鬼!

兄弟 明日再戰
唔好戀戰

邊個叫人走邊個就係鬼 樓主死全家

留係個無遊客既孤島無意思 叫人留既人根本就係鬼

need to leave NOW!

有手足係機場聯絡唔到，佢地突然冇哂network...

留得青山在哪怕冇柴燒

走喇

唔好戀戰 be water 撒阿

大家記唔記得不被補
點都好記住呢點好唔好

輕鐵走喇

推目標已做到。走啊

必走！ 快走！

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

求求大家 快d走！第日再黎過

聽日點撚入唔啊 今日大把人罷工 聽日佢又封路 check 機票咁你點撚樣入？

現場朋友叫走身邊人！！！！！

你信？
成日話最低武力開槍係最低武力？

真心be water 慢慢散
最後走個批要小心！！

推
聽日再入過

仲有85

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

會走。明天再來
不過好奇等counter開d外國人會點？

MISSION ACCOMPLISHED
BE WATER MY FRIEND

前線萬事小心

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

721推

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Land 到佢會hold住啲人係禁區
實際上香港空域已close 807隨時會divert

結果都係一樣, 總之點都係會清

快走！

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉
會開始機場會上唔到網
會清場呀
係AA 通知我哋
如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡
機管局叫緊的士走

1700 警方記招問答環節
#機場
Q: 可否承諾機場不衝擊就不放催淚彈？
A: 江SIR：只要機場和平，我地幾時有干擾？如果暴力升級會有相應既介入。

鬼可能做野

有冇記者問琴日果d疑似公安？

兄弟
走哂未呀

唔好玩啦仲信佢

唔好再有人傷同送頭啦心痛內疚死我

是日最後抵港航班：
18:35 British Airways BA27 from Lond

走去邊？
咁多人出左黎。。。

話夜晚仲有機到有旅客Cover嘅
其實有冇諗過可以安排佢地唔經大堂走？

記者已被引哂去記招，機場少記者！可能係局！

快d 走 無必要犧牲多隻眼

有冇可能會係咁

有鬼衝擊:放tg
黑衫制止鬼搞事: 制止示威者襲警 放tg

入邊幾隻鬼係sdu
一定有gear
就算冇嘅都可以係犧牲品
SDU 一年咁多人考
加埋林奠一直想有狗死
佢唔會care死邊隻同幾多隻

不被補

學生快回家

應該通知在場嘅人 自己決定去留
即時開始靜坐 說明可能會有鬼搞事 被屈恐襲機場
等有心理準備嘅人留下 黑警得兩種做法
一係拉哂啲人 一係血洗 佢地就又大輸於國際

走！！！！！走呀！！！！！

走你老母，依家乜訴求都未達到啊，又階段性

依家機場停運作
等等又冇遊客
留係到仲想做咩?

可否叫啲人開始散 唔想再有任何一位手足受傷被捕
唔該

走啦 大家乖啦

走啊，要好似7.1咁，一個都不能少。而家已經達成目的，所以要以勝利姿態咁埋返個和平尾。咁做國際形象會出曬黎，大家be water 啊

和理非夠人乜都得

我建議3萬以上

大家打電話俾喺機場嘅手足，叫佢哋徹，好似話機場上唔到網啊

邊個叫人留邊個係鬼

依家問緊 答得模菱兩可

agger 警渣講野都信？？？

開始走未呀?求吓你地走啦

唔好俾鬼搞事
不被捕！

我唔係機場
機場朋友send比我
已經叫左佢叫人走

不分化 不割蓆

721 811

一定要走

有黑警著黑衫搞事就100%有
E+情況係放棄至少5分1走足 走定齊上齊落? 點決定到?
有無可能有機會可以拉到全退? 我希望可以

屌你老母係咪又想冇咗一班手足？
入面好撚多人都冇gear㗎
留你老母閪

的士仲有無？

Push!!

目標達到 就d快走啦

求下你地快d走，呢幾日太多鬼

快走，有朋友喺機場指機場公司已經放緊員工走

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

好多人仲係寄望緊啲狗唔夠膽既，機場咁多人咁代表性佢地唔會清場既，但經過 721 811 我唔再信啲狗在意呢啲事情，佢哋連人命都唔 care 了，所以真係咩都有可能做得出，可以走既就走啦，唔想再睇到任何一個手足受傷😞

守住個空機場有被捕風險，況且目的已達到！

唔好再重蹈覆轍啦
琴晚既事 全部人都有眼睇
走啦好嗎

推呀推呀
be water

有熟人傳出消息機場有部分巴士已開始停止服務！！！

手足走呀！

今日唔要流血

走 快走

頭先有相話趕走 唔比載客

唔該即走

前地勤：機場設計充分保障旅客安全，喺發生火警或其他危急情況下，可以打火警鐘，火警鐘一響，所有門都會開哂

求下你地要保護好自己，香港人唔可以再承受任何傷亡

走
經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->船->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環

敵進我退！

走咗先

push 走

轉載:

喺機場嘅朋友幫手叫人走
岩先同個fd傾咗電話佢話機場有人叫撤
但即刻比人屌

快撚啲走呀

記住衣家警狗係要大圍捕唔係驅散啊

國泰城已緊急疏散，青馬大橋今晚會close gate, it’s a DEAD END at Chap Lap Kok (fact checked)

快撚啲走呀

走乜撚野呀 洗撚驚佢地咩

走 be water

依家就算我哋和平集會唔衝擊 總有班狗扮我哋走去衝擊 比個理由班狗用佢哋所謂嘅合理暴力清場
依家呢個香港政府同警察係唔可以用道理同佢哋講
所以最好就依家一齊散 只要不被捕就可以再一次出嚟

有冇需要響機鐵通道用推車整路障
爭取時間俾留到最後一刻嘅人

無車..有我好撚想衝入去救到手足走..
但你睇直播..? 人數係密到數唔到呀. 唯一巴士都有人傳停?

乜撚目的達到左呀？
五大訴求呀？

只要有一個人留喺到大家都要留！

打電話比佢地同佢地講
機場上唔到網架喇

佢地送走班旅客 又唔比旅客入嚟 點睇都想清場 冇旅客嘅話 大家和你飛集會嘅目的都達唔到 留都冇用 希望大家離開機場 齊上齊落 唔好比隊友落單
不過呢啲只係小弟嘅意見 無論點都好 尊重前線決定

退

現場決定去留 小心

去留現場決定

叫佢認下係唔係琴日隻鬼

如果停水停電,大家要有對應方法,依家唔係賭政府敢唔敢

依家政府無野唔敢做,係要做足準備

Mon post 既警狗我屌你地老母啊

需要義載司機隊

走啦 明天一點再黎過 今日一個都不能少

(17:01) 城巴宣佈以下北大嶼山 / 機場路線臨時服務安排

1. A10, A11, A12, A20, A21, A22, A26, A29, A29P線往機場方向，不停一號客運大樓落客站，改經港珠澳大橋人工島後前往二號客運大樓返回原線

2. E11, E11A, E21, E22, E22A, E23, E23A線往機場方向，停靠東岸路「國泰城（東）」巴士站後，改經及停靠一號客運大樓落客站，直接前往博覽館總站 / 機場地面運輸中心

警察要拉? 可以點拉?
機關槍掃射嗎?
散場撚收皮喇

一陣一定出鬼搞事 出師有命

推 求下你地快啲走返去休息下 目標已達成無必要留低

感謝你 真係唔想再見有手足被捕同受傷

快啲叫朋友走
要記得入機場嘅目的唔係圍爐！

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->船->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環

PUSH BE WATER

推推

聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂
信不信由你

快啲走啦， 唔想再見到有人送頭

/

有朋友禁區返工已經唔俾走!!!
話我鬼都好快d走呀！

比人屌鬼我都要講,求下你地走

唔使搞咁多嘢一放催淚彈人踩人就踩死人,仲要警察唔需要負責任, 係你哋自己踩死自己咋

推
取消哂航班真係不宜久留

入邊冇晒網絡呀
啱啱有手足係鐵通往機場度勸人唔好入機場
俾人屌散水撚呀

建議宜家先退一步 再每日同佢玩

推推推！

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講

咁既情況都仲要送頭既，真係無人會可憐你，抗爭係長期既，何必爭一日之長短，況且目的已達到，再留守無意義

走！走！走！

P牌仔 收皮啦

記住不被捕呀

Your name...
Fuck Your Mother

走！

轉場，去邊都好
已經部處好殺人
勿送頭

想死既，你唔應該咁用條命
你應該做實質野可以傷敵軍
唔系白白企系度
佢地眼中你唔系人，只系隻曱甴

無旅客就無留既意義
機場可以擇日再去
機場員工已經提晒水

機場手鐲有冇人收到？通知身邊嘅人十萬火急撤離機場。

聽朝一早再見 聽朝一早再見 聽朝一早再見

721 811

快走！！！

光復香港 時代革命

唔知道 但機場上唔到網可能唔知乜事

撤左聽日咪再入去囉

佢可以點避？

快d離開機場室內,去第二個位搭車走

仲有緊緊要野做
返出來

pushhhhh
快d走

真心好擔心你地，唔好再送頭

要快走，朋友做國泰的
目的已達到，快走！
「轉」
樓上departure d欄俾avseco收起左
而家禁區有大量既狗
懷疑有人想用琴晚果招扮自己人想人一齊沖入禁區
所以大家一定要克制!!!!!!
禁區係唔沖得架!!!!!!!!!!
If anyone is at the airport, please note info from Jardine's Group: 18:00 will shoot tear gas and clear the Hall, please be water.

機管局朋友send 出黎，手動傳

走，要送頭果d 9 成係狗嚟

散水喇 擇日再戰

機場只不過係一個用黎吸納旅客同經濟收益嘅地方
即係話其實機場類似係一個用黎放錢嘅容器。
真正value嘅嘢並唔係嗰個地方
依加大家已經成功封咗個容器個口一日。
你再死守住個地方都冇用

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

冇錯啊

留係到為咩？
冇遊客 同邊個講？
得返示威者
坐係到 唔會有咩實質作用
政府唔會理大家
反而易比人拉曬
想再停機 再去make noise 可以第日再嚟

Be water 不好送頭

同尋日一樣，唔肯走被拉，既然目的達成，聽日再黎過啦

Fuck you!

目標達到 聽日再黎 be water 呀

所有航班取消，即係今晚機場一個旅客都冇，咁差人做乜都得

不被捕

佢地收唔到網絡

係啊啲人唔知發生咩事

最後逃生機會 !!!立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!

推 快走 不要送頭
狗會亂吠 好危險

收皮啦死仆街

用whatsapp叫識嘅人散

使唔使
係就而家

唔係想分化，只係講事實
已經達到目的，而且仲有post有埋圖話咗有狗混入，但都仲有好多人叫留
依家我逐個將開post叫留既手足揀名
假設今日唔好彩圍捕，正常計叫留既手足總會有幾個俾人捉咗再覆唔到post
如果到時仲見到覆post，證明係鬼可能性好大

我只係想比數據大家，到時大家自己再分柝無事既兄弟佢地講既仲可唔可信

仲唔走贏都變輸

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

Be water 撤呀

一定要退，今次講5000個手足呀！!
機場真係封哂路就無路走!
黑警咩都做得出!

現場人士, 如果有人叫留, 留意佢有冇戴耳機!!!! 留意言行舉止企嘅姿勢!!!!!!

推呀 , 一定要走 , 唔好再送頭

ＨＩ 又係我神燈
［懶人包］ 機場目的已經達成 手足留係度無意思 快啲走！ＢＥ ＷＡＴＥＲ！
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
大家諗下我地黎機場係做咩：
１。 引起國際關注
２。 和理飛回合
３。 增加政府管治成本＆壓力

而機場優勢在於
１。遊客多，狗唔會亂黎
２。機場係核心之地，狗唔夠膽亂黎

大家再三思下，依家機場已經出左消息會停曬所有６點後既飛機，
我地 增加政府管治成本＆壓力 及 引起國際關注 既目的已經做到！

再加上，一旦無遊客我地就無左最大既盾牌，機場交通又唔方便，一定係大屠殺，所以大家一定要走！！

記住，ＢＥ ＷＡＴＥＲ既精神就係不戀戰，不做持久對峙！
目的做到就要走。

最後請各位手足小心，勿忘五大訊求！

現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走
現場叫埋身邊啲人走

佢地完全load唔到連登

妖成班p牌收嗲啦

閃啦 到時無車走真係圍你地 唔好送頭 仲好需要你地

快D走啊

啲人散未啊！？

連登講根本叫唔郁班前線
不過都推左先

求大家小心d

你去仆街死啦 狗喱

真, 快走

兄弟！走呀！
來日 方長， 今天 我們再癱瘓機長！！！

警察可能cut network, cut 電, 封鎖馬路同橋, 打完先拉，快走.

返出來
做其他野

邊個目的到達左？？？？？？？？？

佢而家老屈機場示威者阻礙旅客進出,唔好再留送頭plz

推，第二日再搞過

一use TG人踩人都踩死人啦
你係咪太後生唔知道蘭桂坊嗰單嘢

散就快啦 咁多通道 set乜9 碌波子有無

唔好送頭啊

留黎無用 今日已經癱瘓左機場

番屋企 聽日再出 每日如是

無人被捕先係我地要既野

利申：走緊

想問下點解要走

FC : Police is having meeting at L5 airside . AA 自己人喺terminal 都收唔到message , 請打電話叫朋友散， 電話收得差但仲收到，唔好再送人頭！

閃人呀 留係到走唔到架

必須走 今天行動已小成 即撤

mon post 狗你老婆俾人抽插緊, 個女俾人屌緊啊柒頭皮

你地好叻已經成功癱瘓機場

夠鐘番屋企啦

你地屋企人等緊你地番屋企食飯呀！

快d走，唔走就係鬼！

你辭職啦警犬

(手動)請廣傳：

機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘
自己提防呢個套路
接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰
呢個係兩間航空公司內部提醒

撤。

一個都不能少呀
聽日再佔啦

學左兩個月都未上手？
要流水行。雲聚散有時
兵貴神速。當機立斷
出手要比對方快
為快不破

推啊 走啊 留得青山在啊

想問吓有咩理由仲要留

走到全走既全世界都支持 走唔到全部剩抵5分1人仲有人敢出黎..?
我係鬼我係藍我係黑警 我死全家我仆街死不得好死

我求你地快d走 我真心求你地!!!

目的已達成(癱機場)
走呀!

現場有無記者？

機場收唔到網絡

How to communicate with them if network suck?

求下大家快啲走，無遊客，唔好留啦

咁點解要留?

今日已經癱瘓機場了

走呀！！！！！！！！！！！！！！！

走啦 已經冇晒遊客 一齊黎一齊走啊

無原因唔走！ 走

有記者都無網,隨時俾人搶走所有證據

Call them

屌你老母
根本冇人衝
全部和平坐
都要咁樣封
憑咩啊？
屌你老母
64啊而家

，

求下你地唔好送頭，齊上齊落啦！而家守機場根本無意思

721 811 推

真係要走啦！已經開始cut網絡！

走呀！！！！！！！！！

機場係安全前提係有旅客會落機

推 走啦 咪再送頭 任務完成喇 屌

響現場屌果D可能係鬼。要知道留低係冇意思。明天再去喇。一齊走叫記者留後D有年紀大D叫佢地留後D保護。年輕人晤該快D。D高官開始講嘢喇！

琴日冇見識過掃射？

死全家

逼黑警放蛋

我9號去機場都捉住啲散水撚黎屌 但今次真係唔同 好多老人家小朋友好多手足冇gear 拜託走啦！講大話死全家

圍死左打爆火警鐘
強制開門
[待fact check]

走呀 今日目標達到 唔好送頭

同意. 一封就大獲...
同時小心有在場啲鬼叫留守，搞到個個都以為有人要留所以諗著陪留，點知其實係鬼要捉人

要小心～

來日方長！！！！走呀！！！！！！

機場嘅手足快d撤離，唔好送頭

走丫屌，宜家班犬咩都做得做，5大訴求唔係一日就逼到，慢慢玩
不被捕，不受傷

由你見到狗, 食TG, 到衝到黎捉你, 10秒都唔使
走呀!!!

有無現場直播? 文字又好，影片又好

走啦!!!!!!!!!!!!!!!

Blocked

家長接仔，有冇小朋友要返屋企？

你有冇入去啊 叫人留

走啊！
今日一個都不留少

721811

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

唔撚fact-check 我鼓勵大家馬上離開

機場困獸鬥冇得走, 大家快d依家走啦，依家目標達成番係度冇意思，而且港共政府一定會做野以出阻嚇作用，所以唔好留啦，抗爭報仇都不嬲唔可能一日練成，留得青山再，擇日再戰啦

呢句都講得出仲唔係鬼?

推!!!!!!

目標已經達成，快撚d 走

一陣班旅客走晒後
就唔會有機會走架

你地嘅地理
根本就等同入左監倉無分別
係差在佢地未落閘jar

推呀
小心各位

求你地快D走

不要流血！！！

一齊走呀！！！！！！

今晚警總有社福界集，轉場啦！

睇live散緊, 不過有好多仲喺度磨

佢地比緊時間D手足走 人再少D 佢地就會行動
跟本無法可以阻止呢年事發生
叫人留比人話係鬼
叫人走又走唔晒 可以點呀 人少100%出事

講真 唔想走唔一定係鬼
咁多人係到照放tg 實有傷亡
唔想走果d 隨時有哂心理準備做死士

利申 支持走 但要有計劃 最尾實有鬼賴死唔走
要諗下棄定點

第一個就長矛攔截你條仆街

求下你地快d走

推！！！！！
最多聽日再戰！！！！
快d走！！！

最後逃生機會 !!!

立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!

想問下機場有咩車可以去奧運

俾人拉左就冇下次架喇!!!
走呀!!!!

早啲走呀唔好同班癲狗困獸鬥

走啦屌，港版64

叫人唔好走果啲就係狗
係曱甴嘅
就要學識Be Water
快啲走啦兄弟

留你老母，你好想佢地俾人捉晒？

無用架佢封陸路交通再mark名。

請馬上散水🙏🙏

好平靜

警犬嬲嬲豬？

快撚跑去和合石啦 你全家火葬場呀

來日方長！！！！！

走呀！！！！

退場，快，政府在發信息

有冇小朋友要返屋企？

機場有冇記者啊？

大家一齊留低俾人爆頭
走啦on99

機場站封左

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

幻想警察策略：圍住打，全部變殘廢然後拉其中幾十個

走阿

機鐵係青衣轉東涌綫 盡快搭機鐵走

如果有狗扮示威者入禁區
狗狗有籍口開真槍
首先斷網 之後熄燈 然後開槍
香港64 呀!

大家走呀, 要和你飛可以再選其他日子唔好送頭

萬事小心

現場咩環境？

目標已經達到，速逃,行出去又好點都好
萬一真係走唔到，可試以下，但未fc

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

海關入面全部都係狗

推
啱啱係機場走，無的士（見有人等巴士但無車）。等左3班列車先走到。
快啲撒呀

我既意見係棄

唔放棄任何手足

快d撒啦，好擔心各位義士既安危，目的已達成。

最後一班機係五點九，走呀，唔好留呀！

散場撚叫人走
即係幫黑警拉走得遲果D人
其心可誅

推 有無人知現場仲有幾多人

有網絡收到更新既 請勸各位手足一齊落
唔該你地

咁多次了， 還未真真正正的靚徹，成功玩九班黑警

經歷過就更加要叻啊
漫漫長路一齊走

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

快走

機又停左人又走哂你話我聽留頭有咩用
等血洗機場？

快D走 叫埋其他人一齊走 班狗冇性架 唔好俾機會班狗圍捕

推。走啦。留曬條命日日快閃入去玩完出返市區
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂 <- colleagues in airport said “Not really, as people evacuate from arrival hall to permit road, police will set their trap cages to catch you by waiting at permit road, no escape route” Also, the door is in airside only

癱瘓機場,影響香港經濟呢個目的到達咗
您既目的又係咩？

屌你老母呀. BLOCK得

撒呀！叫你留果d一定係狗

快啲走！求下你地

請即撒！

走啦 6點機場就收皮 mtr都會收 到時想點走呀

有 ching 講得對、無人孤島留係到無意思！
今日咁多位辛苦晒、返去睇愛回家！

點解到今日仲用常理去諗班狗，佢仲有咩做唔出or唔敢做？

機場on duty嘅手足呼籲求下大家全部be water
真心一個都不能少一齊來一齊走
大家takecare身邊人 不受傷不流血不被捕

機場方向有一個黑色五人車 同啡色七人車同警車一齊 睇唔到車牌 但可能係黑車

推....走丫!

一樣 我個fd要係某個位先上到

push leave now stay safe

p

留得青山在，那怕無柴燒

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，好明顯，旅客係盾牌，冇旅客就玩64，現場自己諗，但要散晒都要時間，唔好咁遲

811 已經係港版 64

有冇人係機場啲fd聯絡唔到

港珠澳搭車去青馬再轉或者B5轉地鐵

走呀走呀走呀

Be Water 流水無形 在於流動性
就好似你想用隻手去捉住啲水 咁捉唔到

From現場空姐，叫話幫手spread

走啦 留得青山在
撤左可以下次再嚟
每次俾狗捉幾個
我地呢邊越嚟越少人

唔會，搵班臥底衝禁區丟火，就可以立刻清場。

Tg已經有片班狗係禁區上哂盾拎埋槍
準備好清場

叫人唔好走果啲就係狗
係香港人嘅
就要學識Be Water
快啲走啦兄弟

Leave now please

有鬼係人群中 冇衝突 都會變成有 屈落我地到 之後驅散 濫捕我地

走啦快啲

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

依家就係將旅客擺係抗爭者既對立面。

一定唔可已俾佢地咁做

所以要走，等佢地慢慢解析點解要cancel 咁多班機而機場又冇事發生。

我地今日走，過幾日又可以再黎。
唔同佢地又cancel 幾百班機咩？

求下你地走 留力再討論之後策略

其實再留真係冇意義。

所有人依家走。政府要求取消航班，到頭來冇示威者。所有後果政府攞黎，實俾旅客屌

成隻狗樣出曬黎

你地話走唔走啦

【1653】機場快綫正以普通列車接載乘客離開機場，一分鐘一班。大部分二號客運大樓的商鋪已落閘。

機場已癱瘓，6點後冇機離港
狗犬預備清場
走呀

目的已經達到
請大家保重自己
快d撤啦

大家唔好留

一齊走！

目標已達到，喺機場嘅人，至少拖一至兩個人，走呀！！！

最驚係卧底會衝，大家散啦！！

走你老母

他是機場特警 住元朗

機場酒店唔俾guests離開酒店去機場！

完全打唔到俾喺機場既friend

有狗車check 車

頭先勸個人唔好入
佢仲話我地block入邊手足增援

走呀！！
請打電話叫朋友走。入面網絡唔得

4點大陸記者會帶風話有恐襲苗頭，無遊客仲留低你就中計

快走
快走
快走

全香港所有貨運物都飽受影響；
多謝大家！

而家佢地冇野做唔出 快走 留返條命先有得慢慢鬥

唔通8964咩
關門掃射
目標達成 走唔走自己諗

目標都完成左
出返黎先
無事再入返去都唔遲
留返條命仔先做到世界冠軍

聽話啦 快啲走 擇日再戰 機場童市區咁遠唔安全
快清場了 徹！！！！

不流血不被捕

航班取消已經夠，快撒

有其他POST話機場位置冇網絡...
機場手足收唔收到?有冇人去緊現場呼籲要撤?
今日班狗賊同班焗腸分別開記招...
會唔會轉移視線?會唔會佈署緊D咩?!
快D叫手足撤退...真係好驚...

政府通曬水叫你快D走啊

癱瘓機場已由警賊代為執行

走呀！！！！

大家走緊未?
宜家全部一齊走! ! ! ! !

走，飛機都停埋仲同你客氣呀?

放tg? 係
逐個拉? 係
點拉? 抄ID 預約拘捕

1640 機場
- 收費站-機場外
銳武裝甲車
速龍（配催淚彈槍）戒備
大量防暴警戒備

- 機場禁區內
機場特警
裝備車(有槍)
藍白軍裝警

- 備注
1730 尾班機抵港
巴士/機鐵未停
國泰城職員疏散中
收費站有警力隨時set road block

應該好多

海關入面全部都係狗，快走！！

你幾撚時死？

好走啦咁多位

【1653】機場快綫正以普通列車接載乘客離開機場，一分鐘一班。大部分二號客運大樓的商鋪已落閘。

依家係出境個邊會仲有Ｄ乜野人，梗係差佬同機場特警啦！

流水 聽日再戰！！！！

一齊走！！

走啦各位

清晒T1啲遊客同工作人員，arrival去晒T2，就嚟料

即刻散啦 機場商鋪員工全部提早收工啦

黃天龍，現職警，機場內混入示威者

721 811

機場特警混入示威者中！

快啲走他日再戰
話說有隻狗喺度不斷亂吠，真係需要多啲人教育下

想知道現場情況邊度有得睇

睇住隔離左右有冇便衣！

轉場！不搞事！不要失焦！全力大發酵追究黑警！

你死老母死老豆死全家
下個到你

走，推

收皮啦、你留囉、記得自拍啊

誇張。果隻狗變蜜蜂竇先LA

屌你老母，成班叫人留既唔該證明下自己係現場！
琴晚發生咁撚多事仲可以叫人留，仲會諗乜都唔做就無事？依家擺撚明砌生豬肉，叫人留既一係鬼一係智障！

冇哂巴士除左機鐵仲可以點走?

收皮啦mon po 狗
打撚死你個仆街

走！返屋企啦！安全至上

有心走我唔信走唔到，可以去東涌，可以去碼頭，總有方法可以走到

又唔駛講到不得好死
大家都係為五大訴求而努力
揀完名都係俾大家睇完各自分析

有冇現場上到網既人講下咩情況

真係快啲走

推呀，機鐵好耐先一班，大家一定要早，唔好塞曬喺六點

走啊屌

佢哋如果無車的話，可以去搭往愉景灣的巴士，在接機大堂出口右轉的停車場上有私人遊車站，DB站就在那邊，傳出去啦！，
等啲人有多個途徑可以走

走啊快d!!!

推機場post

[img]圖片網址[/img]

走 明日再戰

機場4G,3G 網絡已癱瘓，如有最新消息 例如清場等 請盡量打電話通知在場人士

走啦屌你留乜撚野呀家陣

齊齊唔走過夜最安全

散 啦

我屌你老母臭系 你無撚柒鳩野阿

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結

機場本與係一個孤島，去到爆鐘開門遲唔遲呀
到是停哂車行路出東涌？

離開機場。快

得返的時間好少 快D走啊

走啊！快！

有鬼已經入侵做示威者，大家要小心，好多鬼已入侵，千其吾可以比鬼衝，只要大家可以平靜，效果會好好多

走呀
一個都不能少
依家唔係佔領呀

仆街正苦係傳媒醜化機場抗議 (RTHK32 Live)，出完輿論，會清場，大家走吧！

走啦兄弟，聽日再黎過囉！

機場收唔到外界資訊呀

走啦好嗎

你多左啦 正字都唔識打 叫咩人留

無哂遊客人質
走呀！

收皮啦，食屎狗汪汪

SOR,禁錯負皮
BTW,垃圾MON PO狗收皮啦
你班撚樣做咁撚多陰質野
我地打撚死你地都係好撚正常

推 唔想再見到有人送頭受傷啦

邊個叫留邊個係鬼

啱啊 我地而家係應該要聯合打比入面啲人叫佢地走 唔係鬼唔鬼 比signal佢地係真係要走

唔好理啲鬼啦⋯⋯叫左右隔離一齊走

大家要留意有帶耳機嘅黑衣人。

仲上到網嘅現場手足
可以通知下隔離上唔到網嘅手足
去setting轉用3G
會有好大機會可以喺網絡大擠塞嘅情況下上到網

撤！

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

快走，小心鬼

打電話俾佢地呀
佢地收唔到網絡
已fced 我呀妹係機場走緊
打
電
話
打
電
話

三,四點叫你班撚樣快走啦, 仲迷惘, 醒少少當幫忙得唔得呀
有巴士就上, 唔好等啱自己路線巴士

走晒
會畀人一網打盡

請問有冇現場live?

唔留機場 搭唔到車 都遠離機場可以?

大家諗下前幾次和你飛都唔會好似今日咁 見到咁多狗車速龍車什至去埋禁區帶埋旗

見到疑似25仔想搞事引班狗出手既話直接打柒佢啦

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

唔好再留啦 走

唔好戀戰，機場圍起上黎冇路走

各位巴絲請速離開，唔好送頭

一個都不能少
今日已經好叻

成班和理非
浮板都唔多塊
你留喺度做乜嘢，想玩公民抗命定係乖乖俾人扑頭？

大家快D走啦

明知有狗鬼都唔走???
走呀！

佢地禁多狗享機場，可唔可以圍其他地方逼佢地分狗力出黎？

幫推
已走
旅客係死線
走曬就會開拖！

走呀
一個都不能少

無旅客 唔使接機就散啦要
叫人留嘅係鬼

63估唔估到會發生64?
我寧願你話我誇張，都希望提大家有呢個可能性

得返NOWTV

1709 機場暫避路線（希望用唔著）

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

*T2去Car Park 3*
呢度係上的士熱門地點，可能可以接上車。

註：以上地點只能暫避。

Fact Checked By 吳敏兒

大家be water, be careful!!!!!

#搬運

好多人散緊，暫時機鐵8分鐘一班，冇巴士，要行路去東涌

Pls be water my friend

其實留言係冇用 機場既人已經上唔到網

乜野車都照上啦 有車就上呀

現在就真係要走啦
唔好理係咪流料，係咪P牌
走咗先，慢慢同啲狗玩

立即去regal hotel n 萬豪酒店 消費食反！

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講

俾佢地朋友睇到可能打到俾佢地

T1 完全無網絡
T2正常

你咁撚醒 話俾我知點撚樣有民主
機場咁撚多人都話走
你知唔知一走佢又可以隨時開番
有咩意思
我真係唔知你爭取緊啲咩⋯⋯
你入黎係要集會啊
癱左個機場啊

1730 東薈城已鎖，東涌有清場預兆
#一手料偷聽保安對話

今日超額完成啦
如果入機場塞到咁
相信航空貨運好大鑊

今晚如果有其他人再call入去涼冷氣
聽日仲大鑊

機場現場無哂記者/直播？

1739 #機場 «一手» 目測現場散左一半, 宜家開始上得返網 (未知之後會唔會再上唔到網)

我打咗半個鐘以上先打得通

全部留低過夜最安全
走吓少D走吓少D就
拉幾百

push目的已經達到 要走啊

岩
唔好以為1日罷機場就可以解決幾個月都解決唔到既事

7月17日連埋班教師出

打得通就叫佢叫人一齊走

即走呀 冇旅客冇網絡冇live 佢地殺完人老作示威者襲擊警察自衛都得

share比去左機場既朋友

1。入番東涌坐船離開去屯門
2。有Disney 年票入左去先
3。昂坪360未關，上左去大佛先
4。入梅窩再坐船番港島

既然航班取消咗
即係佔領機場目的已達到
走咗先，留有用之軀

點解每次最後都會唔記得當初目標架 係宣傳呀
都冇人 留黎做咩

留得青山在，那怕無柴燒!

快d走！！

Push
即撒
唔好送頭呀

推!!!!!

依家咪癱咗囉 一時三刻佢點樣開返
開返等於有遊客 咪再去囉

今日走到既就走
如果有人死都要留既就棄

快走 唔好再拖

多人唔代表啲咩㗎 黑警都係照拉照放tg 唔會理你係邊個㗎

FACT CHECKED!!!
現場已經block 曬網絡
等現場班人唔知道要走！

大家有無辦法通知入面既人！

走唔切就組團 唔好落單 互相照應

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

罪名係......? 遊蕩?

推
比啲五毛推哂啲風向post上黎

的士已停止駛去機場

利申：係青衣上的士聽到

你去死喇正仆街

（fr fd)
Fact checked
All CX ground staff are asked to leave the airport, CX office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed.

confirm cxc office releases early
confirmed ground staff is packing too

all first hand

睇到留言嘅
就立即離開現場啦兄弟！！

推 屌 有冇人係現場
見到直接同手足講
未必個個上到網
咪撚信d鬼話留
Cancel 晒d機都好大經濟損失啦 好成功

巴士站太多人喇，行出東涌或者expo 都易搭車啲

好撚多遊客啊屌
遊客都未走
走咩

遇緊急情況，請善用火警鐘

罪名係佢話咩就咩
遊蕩非法集結暴動咩都得
你實際有無罪唔重要，狗係玩緊莫須有
唔好心存僥倖，覺得自己名正言順就唔駛保護自己

有無直播LINK?

我不在現場，我理性分析。

目標已達到 走呀

去留 現場決定
不過懇求手足 唔好送頭

NOWTV Cut 埋 大獲la

我做到既野唔多 只可以幫手推下 求下巴打們快走

尖沙咀夠多遊客喇掛！又如何
一樣TG放題！仲同popo講人性良心？

港澳辦：暴力示威者喪心病狂須毫不手軟打擊

#港聞 港澳辦強烈譴責有示威者投擲汽油彈令警員燒傷，形容是喪心病狂，又指暴力的犯罪示威活動有恐怖主義的苗頭，必須依法打擊，毫不手軟。 (8/12/17:38) 全文

求下大家走啦唔好再送頭

推 一個都不能少

有人喺收費站，啱啱見到裝甲車入緊機場！

著Gear千祈唔好行路! 坐車！

屌係根本撤唔撚到 地鐵一帶斷哂網絡 入面既人走條撚咩

Be water啊！

快點走，今晚佢地玩大屠殺，成個格局好似

推啊！！

你隻真恐怖。

根本撤唔撚到屌 仲要斷網絡 肯定困獸鬥

置頂

點解啲人仲係唔走

再留無意思呀
走!!!

打電話叫人走啊

係咪冇直播? 全部直播都係記者會, 好古怪

走 快d走
散左先
摘日再戰

撤啦

係 建議直接打電話俾識又有機會係現場既人

我打左好多次先通！

Dllm 快啲走 燈都熄埋

極多鬼狂開不同post叫人留

求下你哋，宜家黑警乜都做得岀，唔撚承認放過彈，唔撚認開槍射眼，乜都狡辯到，機場大部分人都無裝，唔好連續兩日咁大衝擊。。留得青山在！

你係唔係popo黎架

唔好留。

快走啊，手足們，立即離開機場

天安門廣場都係熄燈清場！

真係唔好同佢死過。

唔好再磨爛蓆啦！咁唔係be water

你條卜街死全家。

如果有人要衝擊 千其唔好跟 一定係鬼

fact checked 巴士站有狗

撤

快走！
好多鬼/五毛叫人吾好走
#一個都不能少

走啊屌你老母

問題係現場個情況根本唔係連登咁 係斷哂網絡無人知發生咩事 打十鳩幾個電話先通 利申撘左最後一班機鐵 到青衣先有signal

一定要撤啊

小心離開

推，唔好留戀，擇日再戰

係走唔撚呀知唔知呀

勿送頭，走

係後面大叫黃天龍

你快啲大叫 叫大家快啲走

走呀！有冇人能夠通知現場???

未熄燈 現場

圍魏救趙

今日已令所有航班取消
各位手足小心be water
自己獨立思考決定去留
暫時機場快綫無話會停

最重要平平安安！

請起機場的人點人數唔夠數即走
如果多人，對香港經濟打擊會好大，佢地落唔到手。
但如果得一萬都唔夠，留黎只會送頭。

食屎狗，你自已慢慢留。

無遊客仲唔走做乜鳩

走啊！！！！！ cut緊網路 再cut埋地鐵
無路出返去就仆街

心目中人數多係十萬
留的自己衡量

唔送頭比班仆街黑警呀

撤，撤

又玩64

快D走 重等咩呀!

似利用大嶼山機場地勢封城，政府已唔理國際聲譽，要用警察打壓示威者，最後一批遊客都走埋後，真係困獸鬥，cut車cut網…撤啦…唔好作無謂犧牲，政府犧牲經濟聲譽都要打壓…呢個政府已經唔理面子，無視國際禮義，同中共接軌咗架啦…

散緊

快走呀

快喲去

快走，之後大把計劃

散快啲呀

清潔埋個場先走傻豬

接機大堂仲有好多人唔撤

走阿屌 就黎清場

撤，撤，撤撤，撤，撤，撤，撤，撤，撤

全部人散呀！！！！

手足們走啦

大家be water 香港加油！

咁大批人有排散
大家快d走

快走 唔係冇車搭

推🤚🏻走呀🙏🏻

有鬼就大條道理清你場
唔好留啦

你理性分析?
咁你對家有冇理性分析呀天才?
popo癲架

快走
第二日再入過😁

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

全世界返屋企

走啦！！！

快啲鬆人

求下你地走！

無錯，唔好衝，人多，可保平安

走呀屌

唔該快啲走，唔想見到你哋受傷

走呀！第二日再去
走呀！第二日再去
走呀！第二日再去

停晒d航班做乜？
經濟損失邊個負責
機管局應該唔會咁蠢去做呢個決定
好明顯係個局
冇晒外人, 斷埋cctv..

勿讓仇恨殺紅了眼睛！
留得青山在！一個也不能少！

有

快d走好擔心機場既手足

依家T1全部示威者，佢哋有合理理據不停放催淚彈，你哋人踩人就大件事

唔好再用你哋嘅生命試探政府嘅暴戾，唔應該再為佢哋留一滴血，唔該快啲走

散啦
呢個形勢吾好硬碰
機停了 職員可以走既走了
旅客亦散了
改日再戰 不宜久留呀

應該已經cut哂機場network?

緊記回頭救人

一齊入機場 assemble

dllm 係走唔到 岩岩地鐵仲要十分鐘一班 根本唔密 中間仲想玩野 由兩分變左十分 仲掛左不載客 之後成場人屌先開翻門

Apple 也有

關哂門啦屌你!

目的已經達到 屌 走啦

求下大家快啲走唔好送頭

LEAVE NOW.
Be water.

撤退撚收嗲喇 你係咪現場呀 我就係喇 無清場喎

邊個叫留就係鬼!

622 啦 狗影都見唔到半隻，撤乜

目的已達，快走啦！

機場和理非，小心有鬼

夠3萬人任玩

冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

你收L皮啦！

屌你老母散水撚 而家走咁多人真係危險啦

P牌狗叫人收皮

你班廢青咪撚走啊
一話清場就急住走

有 BBC SCMP Apple RTHK TMHK 立場 live

屌你老母!入左來使比你見。最緊要係留低做乜L，又冇旅客，又冇職員，係到鳩坐咩？

推，留無用，目標已達到

我叫人走喎。唔知邊個係狗呢?

D人走哂 明明唔危險都變到危險啦
次次都剩係識叫人走
本身人狗比例50/1 都變1/1啦

港鐵公司收到警方要求有可能會不停機場站

source：港鐵朋友

點解今日要留?
唔可以聽日再黎咩?

GTC 總站仍在運作？

班狗好鍾意揀19:00變身架
次次到19:00就老鏈咁衝擊我地架

係呀！依家就係個個走，你咁L叻留低一個打十隻狗囉！

又話6點清場斷網熄燈?
唔該唔好亂帶風向啦
有冇諗過危險係因為等到唔夠人班狗先做野

我雖不殺伯仁
伯仁因我而死

叫朋友搭機鐡回頭車先去博覽館之後就可以出番九龍。

但是很多黑警已經集結喺青衣及圓方地鐵站！

大家小心

朋友2分鐘前已搭車走

屌你老母散水撚

轉去 T2 接機啦 !

大批黑衫行路出東涌
未經批准遊行
點解唔屠殺???

咁下次唔洗出啦
次次一發夢就比人叫走
明明本身夠人都比你地亂帶風向搞到要1對10
垃圾冷氣軍師收皮啦

其實咁講 你入機場係想宣傳黑警同中共衰野 冇諗過不合作
第一而家機管局助攻 超額完成
第二而家冇哂旅客 就算有機黎緊 有車基本上車去邊到走都得 冇哂旅行仲有邊個比你宣傳
第三已知有警犬做臥底 佢可以衝禁區 搶槍 做咩都得 有個理由甚或沒有理由 警犬已經可以開槍
上面已經話係恐怖主義 警犬洗哂腦話係曱甴
佢就算屠場都當係殺害蟲 次次話士氣高留守 有邊次會冇事

痴撚線, 屠城都諗得出
大把旅客要留係機場啦, 驚無旅客
聽日開始, 入機場唔知又有乜新措施架啦

俾人嚇走唔緊要, 反正取消晒D機
但係可唔可以全部人一齊走呢

鳩推 為什麼? 早已置頂

你係狗就狗啦，人同狗比例係0:2。

真慘慘猪呀，留唔到人，今晚又出唔到手。

快D走，快D走，第日再接過機

全面停航.. 咁大付出.
走, 等佢一個人拉唔到.
睇佢點交代

P牌狗喺到話#1xx user

乜原因佐證都無就開post
可唔可以唔好再咁?

屌你老母fake news撚

唔會無人架
渡宿旅客，無家可歸者
梗有D可以拉

留意到叫人走個班大部分都係P牌仔

推撚夠未呀 fakenews狗

散水撚中左伏未

你收皮啦 P牌仔 睇下會員number先講野啦

成語有云 文攻武嚇
共產而家玩緊
文嚇武攻
昨天唔去北角去銅鑼灣，可能都係老共劇本